有無玩wow既巴打? 宜家先開始玩會唔會太遲

如題 同個fd都未玩過wow 想一齊由頭開始玩
但隻game出左好撚耐 同埋聽講d人閒閒地一日玩8個鐘
我同我fd應該一日最多玩2,3個鐘 隻game有無得輕鬆玩

WoW乜嘢時間加入都無問題

我有個frd玩美服入左個guild 晚晚指定時間打d幾十人副本 佢話有d人玩到好似番工咁 聽到都驚驚地
不過我都應該準備加入 遲d研究下玩咩職就開始 唔該巴打先

每個版都會大改幾次 出左新副本舊果d副本裝就廢
唔洗怕追唔到裝 係成就造型同坐騎依d追唔到姐

佢地玩8個鐘當中通常都係得2-3個鐘係出緊團 其他時間係休閒野 eg每日任 練副枝 打下造型/成就咁
如果扔唔到時間pve可以打pvp 裝唔難草 考技術為主

afk左lu
如果你想玩得勁 真係要好似打卡返工咁
玩魔獸最緊要識人 有人帶你打團
建立左人脈 玩埋堆先玩到落去
所以跟足公會D人打團 人地先會同你熟
玩wow係哂時間
如果你想heahea地玩都得 但係就預左打下D野團 解下任咁就完

入去易要棄game就難，以前日日玩到吸毒咁款
仲要晚晚40人副本，除非無fd再玩

唔該咁多位巴打
睇完大家既留言 已經決定左入坑聽日買
希望遲d唔好玩到日日走堂

日屠bl 過黎一齊玩

如果你同fd一齊玩就記住招兵買馬
有3倍經
如果慢慢升真係升到你仆街

有

老實講wow幾時玩都唔怕遲 因為每隔一排就出新patch就有勁d既裝 你唔洗驚自己以家先入坑要追番人地十幾年儲落既裝
不過以家加入唯一可惜既係你冇機會感受60年代好玩既感覺 係中立圖升lv成日驚比人殺 比人殺完又驚比人守屍 有時見到敵對陣營玩家我就哩係樹後面卡視角 果種刺激感真係一生難忘 以家先玩真係冇呢支歌仔唱啦
同埋今版要升神器我個人覺得化較麻煩所以都afk左 但未玩過wow既人真係一定要試下 試過後就好難接受到其他mmorpg

巴打會玩咩ser 有冇興趣黎一齊玩下 出團時間以外我都可以帶下

又有新仔誤入歧途我就打大段d

我wrath到legion 個個exp都有玩
聖誕假屎忽痕down黎玩 比個前公會友慫恿左去今個tier(今個禮拜開)開團

legion我只可以話咪撚玩 artifact power追到你變弱智
之前有人帶2星期pool 裝就可以100%追到
而家...nighthold開左 我比人pool到88X
武器仲輸緊15% 無得解 技術打救唔到 我 artifact research唔夠lv (你當武器育成) 根本追唔到 人地打一場等於我打10場
無2件橙裝又少10%輸出 完全等運到

而家多左個5人m+ 想要似樣既裝要打12+ 又要靠4個朋友組 pug完全無料到

單機新仔慘過食屎 但你唔開團又得啲冇聊日任

講埋時間需求
開團你又要計每星期3-4日 每次3-4個鐘 weekend要打5人副本刷ap 你計6個鐘 每日半個鐘清日任 跟住自己搵幾個鐘睇youtube d boss guide 分析下log自己衰咩 你預每星期無左30個鐘
呢種係普通唔多進取既mythic guild咋

自己諗 我打算下星期同fd子講唔撈開番部ps4打下kh

岩岩dl完game 我玩美服 因為我朋友都係玩美服

唔該哂巴打 已經買左 準備開始旅途

巴打 我都聽講過呢隻game係要用勁多時間玩
其實都驚自己玩唔掂 不過都想試下
如果真係玩得唔開心or玩唔掂就唔玩

Casual 有casual玩，hardcore 有hardcore玩，你無乜時間又要追hardcore玩家你梗辛苦

樓主你新入手就慢慢玩下，魔獸係隻你幾時join 都仲係有其他新人玩緊既遊戲黎，打副本俾人屌低輸出低補量坦唔起的話，你最緊要唔好太上心，搭車有時間就上Nga / icy vein 睇下自己個職既post黎改善手法，chill 住玩就得

Btw我澳服，你美服的話我地應該可以一齊玩，他日有朝你110lv我地一齊打下副本

我都係曾經係lkf年代果時，果時大陸服仲係sm版大批人過台服玩通街都係人，新手入去冇咩所謂咩副本地城都可以參加多公會願意帶新人去打，中段時間afk左，冇記錯返去玩左陣個時好似熊貓版，入到去人生路不熟，人又少玩二玩已經放棄左，最近都返去升到110.除左做世界任務拎箱睇下有冇橙裝之外，，地城M0以上又唔夠裝等人地又唔組你

係咪Oceanic ser? 我最後係oceanic 開左人 個fd話開左學 美服d副本時間打唔到
我開左隻聖騎玩，其實聖騎係咪多數做坦？但我又見佢可以做healer/dps

巴打 一齊加油

巴打鐘意玩pvp定pve

今版dd聖騎亂打都40 50萬dps
補騎方面單補強勢
群補要靠天賦
最後果層美德信標
上一層就唔好用復仇 改弱曬
用光明審判

坦m+會多人要 高輸出 減傷多

如果係低lv玩起 玩坦啦 任一流